好多和理非都冇AC，唔好俾人帶風向

其實好多和理非都一直幫手，支持私了，做文宣解釋，幫手消毒。對住中立撚同藍絲就屈返黑警。大家其實好清楚自做緊乜，應該做乜，同支持啲乜。

所以講大家唔好亂咁俾連登風向分化，造成和勇互屌。多互信，多團結，勇往直前，不分化。